<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FirstApplication</string>
    <string name="next_b01">Siguiente</string>
    <string name="select_date">Elige la fecha</string>
    <string name="quotes">Frases</string>
    <string name="time_to_choose">Hora de escoger</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="someone_like_you">Alguien como tú que lo hizo</string>
    <string name="get_to_know">Conócete mejor</string>
    <string name="aBlood_label">Tipo de Sangre A</string>
    <string name="bBlood_label">Tipo de Sangre B</string>
    <string name="oBlood_label">Tipo de Sangre O</string>
    <string name="abBlood_label">Tipo de Sangre AB</string>
    <string name="industry">Industria</string>
    <string name="industry2">Construcción e Ingeniería</string>
    <string name="industry3">Diversificado</string>
    <string name="industry4">Energía</string>
    <string name="industry5">Moda y Venta minorista</string>
    <string name="industry6">Finanzas e Inversiones</string>
    <string name="industry7">Comida y Bebida</string>
    <string name="industry8">Apuestas y Casinos</string>
    <string name="industry9">Salud</string>
    <string name="industry10">Logística</string>
    <string name="industry11">Manufactura</string>
    <string name="industry12">Medios y Entretenimiento</string>
    <string name="industry13">Bienes Raíces</string>
    <string name="industry14">Servicio</string>
    <string name="industry15">Deportes</string>
    <string name="industry16">Technología</string>
    <string name="industry17">Telecomunicaciones</string>
    <string name="bloodA_des">Las personas con sangre tipo A son inteligentes, apasionadas, sensibles y cooperativas. Son leales, pacientes y aman la paz. A veces, pueden ser demasiado sensibles sobre diferentes cosas. Por ejemplo, les importan mucho la etiqueta y los estándares sociales. No les gusta romper las reglas establecidas sobre la etiqueta o reglas sociales establecidas. Los tipos de sangre A son personas que toman decisiones con cuidado, y se toman su tiempo antes de decidir cualquier decisión. Además, no son buenos para la multitarea, ya que prefieren manejar una tarea a la vez. Los tipos de personalidad del tipo de sangre A son muy organizados y no les gustan las acciones al azar. Prefieren mantener todo limpio y en el lugar correcto. Planean todo, y cada tarea en la que participan se lleva a cabo con mucha consistencia y seriedad. Muchas personas con TOC entran en esta categoría y terminan buscando ayuda de un consejero profesional que pueda ayudarlos con sus problemas compulsivos.</string>
    <string name="bloodB_des">Las personas con este tipo de sangre son famosas por su creatividad. Toman sus decisiones muy rápidamente y no son buenos para tomar órdenes. Cuando se centran en algo, ponen todo de su parte y es poco probable que lo dejen ir, incluso si el objetivo es inalcanzable. Tienen un impulso muy fuerte o desean ser los mejores en cualquier cosa que hayan decidido hacer. Sin embargo, son pobres en la multitarea, y es probable que descuiden otras tareas importantes y se centren en lo que sea que hayan pensado en este momento. Las personas con sangre tipo B pueden ser reflexivas y empáticas. Son buenos para comprender el punto de vista de otras personas y no les gusta desafiar o confrontar a otros. Las personas con sangre tipo B hacen amigos buenos y confiables. Enfrentan mucha discriminación debido a sus atributos negativos, como el egoísmo y la falta de cooperación que muestran a veces. La sociedad se centra principalmente en el lado negativo de las personas con sangre tipo B, a pesar de que también tienen su lado bueno. Como resultado, tienden a ser solitarios y se aíslan de los demás.</string>
    <string name="bloodAB_des">El tipo de sangre AB es una mezcla de tipos de personalidad A y B. La gente los considera complicados y de doble cara. Por ejemplo, pueden ser extrovertidos como Bs y tímidos como As. A veces, las personas los ven como con doble personalidad, y mantienen sus verdaderas personalidades de extraños. Es difícil para un extraño decidir instantáneamente qué personalidad tienen las personas con tipo de sangre AB hasta que las conozcan. Son los tipos de sangre más raros del mundo. Los AB son populares y encantadores, y hacen amigos fácilmente. Cuando está en compañía de una personalidad de tipo sanguíneo AB, nunca puede haber un momento aburrido. Son amigos divertidos y emocionantes. Las cosas pequeñas no molestan a las personalidades del tipo sanguíneo AB, pero son pobres en el manejo del estrés. Los AB son empáticos y siempre son cuidadosos al tratar con otros. Se aseguran de tener en cuenta el punto de vista de otras personas. Las personas con tipo de sangre tienen habilidades lógicas y analíticas excepcionales, y son vistas como humanistas.</string>
    <string name="bloodO_des">Las personas con sangre tipo O son extrovertidas, entusiastas y atrevidas. Por lo general, establecen altos estándares para sí mismos y hacen todo lo posible para lograrlos. Los Os tienen excelentes capacidades de liderazgo. Las pequeñas cosas no les conciernen, y esto los hace parecer egoístas para las personas del grupo sanguíneo A, que son demasiado sensibles. Las personas con el grupo sanguíneo O son generosas y de buen corazón. La mayoría de la gente ama este tipo de sangre. O las personalidades del tipo sanguíneo se adaptan bien al cambio. Son flexibles y resistentes y pueden funcionar relativamente bien incluso en situaciones difíciles. Las personas con sangre tipo O son muy duraderas y fuertes, y es por eso que los japoneses las llaman guerreros. Son personas honestas y odian a las personas que dicen una mentira u ocultan la verdad. Las personas con este tipo de sangre no son demasiado cautelosas con los pequeños detalles, ya que tienden a centrarse más en el panorama general.</string>
    <string name="chinese_label">Signo Chino</string>
    <string name="cdes1">Las personas nacidas en un año del Mono tienen personalidades magnéticas y son ingeniosas e inteligentes. Los rasgos de personalidad como la picardía, la curiosidad y la inteligencia los hacen muy traviesos. Los monos son maestros de los chistes prácticos, porque les gusta jugar la mayor parte del tiempo. Aunque no tienen malas intenciones, sus bromas a veces hieren los sentimientos de otras personas. Los monos aprenden rápido y son oportunistas astutos. Tienen muchos intereses y necesitan socios capaces de estimularlos. Mientras que a algunos les gusta la naturaleza excéntrica de los monos, otros no confían en su naturaleza astuta, inquieta e inquisitiva.</string>
    <string name="cdes2">Las personas nacidas en un año del Gallo son muy observadoras. Trabajadores, ingeniosos, valientes y talentosos, Y tienen mucha confianza en sí mismos. Son siempre activos, divertidos y populares entre una multitud. Individuos comunicativos, francos, francos, abiertos, honestos y leales. Les gusta ser el centro de atención y siempre parecen atractivos y hermosos. Los Gallos son más felices cuando están rodeados de otros, ya sea en una fiesta o simplemente en una reunión social. Disfrutan del centro de atención y exhibirán su encanto en cualquier ocasión.</string>
    <string name="cdes3">Los perros son leales y honestos, amables y amables, cautelosos y prudentes. Debido a su fuerte sentido de lealtad y sinceridad, los perros harán todo por la persona que consideran más importante. Como los perros no son buenos en la comunicación, es difícil para ellos transmitir sus pensamientos a los demás. Por lo tanto, tienden a dejar a los demás con la impresión de que tienen una personalidad obstinada. Cuando se pone en duda, los perros piensan que el mundo es malvado y complicado. Luego critican duramente al hacer comentarios e infieren que todas las cosas están de acuerdo con su punto de vista pesimista.</string>
    <string name="cdes4">Los cerdos son diligentes, compasivos y generosos. Tienen una gran concentración: una vez que establecen una meta, dedicarán toda su energía a alcanzarla. Aunque los cerdos rara vez buscan la ayuda de otros, no se negarán a ayudarlos. Los cerdos nunca sospechan trucos, por lo que son fácilmente engañados. En términos generales, los cerdos están relativamente tranquilos cuando enfrentan problemas. No importa cuán difíciles sean los problemas que encuentran los cerdos, pueden manejar las cosas de manera adecuada y cuidadosa. Tienen un gran sentido de responsabilidad para terminar lo que están comprometidos.</string>
    <string name="cdes5">Las ratas son ingeniosas e inteligentes, pero carecen de coraje. Con una rica imaginación y observaciones agudas, pueden aprovechar bien varias oportunidades. En la cultura china, las ratas representan un trabajo diligente y económico, por lo que se cree que las personas nacidas en un año de ratas son ricas y prósperas. Debido a la falta de coraje, así como a las buenas habilidades de comando, no son capaces de ser líderes. Oportunistas y exigentes como son las ratas machos, no tienen una mente amplia pero tienen una visión estrecha de las cosas. Las mujeres nacidas en un año Rata son bonitas, inteligentes y encantadoras. Tienen mentes rápidas y manos diestras, y pueden aprender cualquier cosa. Siempre son considerados con sus familias y amigos.</string>
    <string name="cdes6">Los bueyes son conocidos por su diligencia, confiabilidad, fortaleza y determinación. Teniendo una naturaleza honesta, los bueyes son fuertemente patrióticos, tienen ideales y ambiciones para la vida y otorgan importancia a la familia y al trabajo. Estos reflejan características conservadoras tradicionales. Las mujeres bueyes son esposas tradicionales y fieles, que otorgan gran importancia a la educación de sus hijos. Teniendo una gran paciencia y un deseo de progresar, pueden lograr sus objetivos con un esfuerzo constante. No están muy influenciados por otros o por el medio ambiente, pero persisten en hacer las cosas de acuerdo con sus ideales y capacidades.</string>
    <string name="cdes7">Las personas nacidas en un año del Tigre son valientes, competitivas, impredecibles y seguras. Son muy encantadores y queridos por los demás. Pero a veces es probable que sean impetuosos, irritables y se excedan. Con personalidades obstinadas y juicios duros, los tigres trabajan activamente y se expresan con valentía, haciendo las cosas con dinamismo. Son autoritarios y nunca vuelven a lo que han dicho. Con gran confianza y fortaleza indomable, pueden ser líderes competentes. No harán preparativos para nada, pero pueden manejar todo lo que venga.</string>
    <string name="cdes8">Los Conejos tienden a ser gentiles, tranquilos, elegantes y alertas, así como rápidos, hábiles, amables, pacientes y muy responsables. Sin embargo, pueden ser superficiales, tercos, melancólicos y demasiado discretos. Los caballeros que pertenecen al signo del zodiaco Conejo siempre tratan a las personas con cortesía, con una sonrisa amable que hace que las personas sientan que son creíbles y sinceras. Las mujeres que pertenecen al signo del zodiaco Conejo, además de tener una apariencia bonita y recatada, tienen un corazón puro. Son fieles a quienes los rodean, pero son reacios a revelar sus mentes a los demás, y tienden a escapar de la realidad. Son demasiado cautelosos y conservadores, lo que significa que pierden buenas oportunidades.</string>
    <string name="cdes9">El Dragón simboliza poder, nobleza, honor, suerte y éxito en la cultura tradicional china. Es un ser sobrenatural sin paralelo en talento y excelencia. Entre los animales del zodiaco chino, el dragón es el único animal imaginario. El dragón chino es la bestia más vital y poderosa del zodiaco chino. Dotados de valor innato, tenacidad e inteligencia, los dragones son entusiastas y confiados. A veces considerado como agresivo, los dragones enojados no pueden recibir críticas y no les gusta seguir las tradiciones. En muchas culturas, el dragón es visto como una figura de maldad y oscuridad. Pero en China, es un símbolo de poder imperial y autoridad.</string>
    <string name="cdes10">Las serpientes representan el símbolo de la sabiduría. Son inteligentes y sabios. Son buenos en comunicación pero dicen poco. Las serpientes generalmente se consideran grandes pensadores. Son materialistas y les encanta mantenerse al día con los Jones. Les encanta poseer lo mejor de todo, pero no tienen paciencia para comprar. Las serpientes prefieren trabajar solas; Por lo tanto, se estresan fácilmente. Si parecen inusualmente estresados, es mejor permitirles su propio espacio y tiempo para que vuelvan a la normalidad.</string>
    <string name="cdes11">Las personas nacidas en un año del Caballo son extremadamente animadas, activas y enérgicas. A los caballos les encanta estar entre la multitud, y generalmente se les puede ver en ocasiones como conciertos, representaciones teatrales, reuniones, eventos deportivos y fiestas. Con un hábil sentido del humor, ellos son maestros de la réplica. Les encanta ocupar un lugar central y deleitar al público en todas partes. Es necesario que este signo tenga mucha libertad e independencia, por lo que es difícil para ellos adaptarse a un horario preparado por otra persona. Tienen una mente aguda y rápida que los hace buenos para identificar patrones y sentir lo que estás pensando antes de decirlo.</string>
    <string name="cdes12">En general, se cree que las personas nacidas en un año de la Cabra son gentiles, amables, tímidas, estables, comprensivas, amigables y rebosantes de un fuerte sentido de bondad y justicia. Tienen pensamientos muy delicados, gran creatividad y perseverancia, y adquieren habilidades profesionales bien. Aunque se ven suaves en la superficie, son duros por dentro, siempre insisten en sus propias opiniones en sus mentes. Tienen una fuerte resistencia interna y excelentes instintos defensivos. Aunque prefieren estar en grupos, no quieren ser el centro de atención. Son reservados y callados, muy probablemente porque les gusta pasar mucho tiempo en sus propios pensamientos.</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="menu">Menu</string>
    <string name="chinese1">Mono</string>
    <string name="chinese2">Gallo</string>
    <string name="chinese3">Perro</string>
    <string name="chinese4">Cerdo</string>
    <string name="chinese5">Rata</string>
    <string name="chinese6">Buey</string>
    <string name="chinese7">Tigre</string>
    <string name="chinese8">Conejo</string>
    <string name="chinese9">Dragón</string>
    <string name="chinese10">Serpiente</string>
    <string name="chinese11">Caballo</string>
    <string name="chinese12">Cabra</string>
    <string name="industry1">Automotor</string>
    <string name="quote1">\"Haz las cosas difíciles mientras aún son fáciles y las grandes cosas mientras son pequeñas\" (Lao Tzu).</string>
    <string name="quote2">\"Olvida la seguridad, vive donde temas vivir. Destruye tu reputación. Sé notorio\"(Rumi)</string>
    <string name="more_about">Descubre más sobre ti</string>
    <string name="dream_label">Mi Sueño</string>
    <string name="reason_label">Motivación</string>
    <string name="blood_type_personality">Personalidad del tipo de sangre</string>
    <string name="smsbutton">Enviar como SMS</string>
    <string name="heading01">¿Quién eres?</string>
    <string name="note_all_fields_are_required">NOTA: Todos los campos son necesarios</string>
    <string name="dream_motivation_required">NOTA: Necesitas un \'sueño\' y una motivación</string>
    <string name="dream_field">Quiero ser un astronauta...</string>
    <string name="motivation_field">Mi motivación más grande es mi familia...</string>
    <string name="heading05">Alguien como tú</string>
    <string name="i_have_a_dream">Tengo un sueño</string>
    <string name="what_are_you_waiting_for">¿Qué estás esperando?</string>
    <string name="phone_number">Número de teléfono</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="due_to">Fecha:</string>
    <string name="description_main">Esta aplicación intenta despertar el interés que tiene el usuario en su identidad como individuo y ayudarlo a identificar los aspectos clave de sus sueños.</string>
    <string name="a_leader_in_your_industry">Un líder en tu industria</string>
    <string name="first_name">Nombre</string>
    <string name="last_name">Apellido</string>
    <string name="industry_of_your_dream">Industria asociada a tu sueño</string>
    <string name="year_of_birth">Año de nacimiento</string>
    <string name="saved_details">Sus datos han sido guardados</string>
    <string name="action_success_sms">Acción exitosa</string>
    <string name="action_sms_failed">Error al enviar el SMS. Por favor intente de nuevo</string>
    <string name="quote_is">La frase es:</string>
    <string name="heading02">¿Cuál es tu sueño?</string>
    <string name="quote3">\"No se acaba hasta que gane” (Les Brown).</string>
</resources>